唔洗神都預測到 星期一美女千跌圖

真!會千跌

多啲美國廢老死晒，全個美國變成年青精英國家，老人，醫療開支大幅降底，GDP 超級增長，一般家庭降低照顧年前父母開支，千升

加大左檢測數姐

中共真係狗系黎 驚侵侵連任就播毒

萬升

屌你老母樓豬 又要bin9你c

十萬升
growth rate仲勁過tesla三傻

屌樓豬老母開始

星期六一屌樓豬老母

一隻主要清洗廢老同長期病患既病毒大爆發
衰d黎講一定係利好經濟
船難無野食既時候你都係扔呢d落海先係咪?

又推動埋WFH革命
一個出奇蛋解決人口老化交通環保城市規劃燃料問題，中日唔借d意大爆發真係蠢左

人老左本來都係就死，而家就死既人一次過死咁解，去得多老人院醫院既就明